「幣少爺」遭市民入稟 追討12.5萬元挖礦機貨款及存倉費

涉嫌策劃深水埗高空撒錢的「幣少爺」黃鉦傑，上周五遭市民入稟區域法院，追討12.5萬元購買「挖礦機」貨款及相關存倉費用。

入稟狀顯示，原告關浩樑向被告黃鉦傑及「幣少集團有限公司」，追討5部「IPFS-FILECOIN Mining Machines」虛礙貨幣挖礦機的貨款，共12.5萬元，另加從本年1月19日至今的有關存倉費用。

智力無下限